林奠3點見記者

而家成日搞琴見記者好大件事咁

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請入黎支持限權！